{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0022122919291/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "램 레더 블루종 점퍼 - 블랙"
    },
    "text": "三星物産ファッション部門で発売された商品番号SS23/JW313ZW015はブルルジョンのジャンパーで、ビンテージした外観を表現しています。この製品はレギュラーフィットにデザインされ、表地は天然革(羊)に制作され、配色はのポリエステルの96%、ポリウレタン4%で構成されました。裏地はのポリエステルの51%、レーヨン(ビスコース)49%で構成され、充電測るのポリエステルの100%となっています。洗浄方法は、この製品は必ず皮毛皮専門店で洗濯しなければなりません。水に濡れた場合には乾いたタオルでふいて通風がうまくいく影で建造しなければなりません。湿気除去剤は製品が変形することがあるので使用してはならず、、紫外線や化学成分によって変色するので風がよく通るところに保管しなければなりません。製品が押しつぶされないように十分な空間を置いて保管しなければならず、防虫剤が製品に触れないように注意しなければなりません。また、素材の特性上、コーティング部分が弱く、かすれなど、表面損傷の恐れがあるので取り扱いに注意しなければなりません。この製品は耳炎に注意しなければならず、明るい色の衣類やカバンなどに移行する場合もあるので、着用や保管に注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23/JW313ZW015"
        },
        {
            "question": "このジャンパーのデザインはどうなっていますか？",
            "answer": "ビンテージした外観を表現しています"
        },
        {
            "question": "このジャンパーのサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "レギュラーフィットにデザインされています"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの表地は何でできていますか？",
            "answer": "天然革(羊)"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの配色は何でできていますか？",
            "answer": "ポリエステルの96%、ポリウレタン4%"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "ポリエステルの51%、レーヨン(ビスコース)49%"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの充電測るは何でできていますか？",
            "answer": "ポリエステルの100%"
        },
        {
            "question": "このジャンパーはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "皮毛皮専門店で必ず洗濯する必要があります。水に濡れた場合には乾いたタオルでふいて通風がうまくいく影で建造する必要があります"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "風通しの良い場所に保管し、製品が押しつぶされないように十分な空間を置く必要があります。また、防虫剤が製品に触れないように注意する必要があります"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの取り扱いに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "素材の特性上、表面損傷の恐れがあるので取り扱いに注意する必要があります。また、耳炎にも注意が必要で、明るい色の衣類やカバンなどに移行する場合もあるため、着用や保管にも注意が必要です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 407
    }
}